想搵ptbf

請有興趣者自我介紹下自己同收費如何

undergrad 180 十級靚仔
淨睇戲 唔準拖 唔準掂 2000

2000for 幾耐？

我變!

ptbf

基佬

兩套

免費

比返錢你同我出街

You cheap

not cheap
very抵

推po劉明

只做男客

咁你走啦

有冇ptbf可以留tg？

X2